迖哥：政府應該揾我做局長

原來一直想做焗腸
怪錯迖哥了

對於香港電競未來發展，達哥更笑言

要我評論香港電競，我覺得可能就是欠缺「我」。香港政府應該找我去統籌香港的電競推廣！例如部長、局長等等。

電莖局

局長：邊個反對邊個就係引戰狗

咁奶共
建議正苦係功能組別開返個電莖界比迖哥

做電莖局長玩假鳩啦達狗

就黎七年兄弟
點知比佢話係狗

到時有人反對佢
佢就講： 請大家無視引戰狗，引戰狗請離開

達狗住油塘

講嘢咁差腔
唔做狗 太浪費